摩連奴確認，新援翼鋒Bergwijn足踝嚴重受傷，今季已經收咧。

摩佬學人玩迫搶玩到傷哂 好心拍翻大巴好過

仲可能要錯過Euro 2020，真係橙

Source?

大部份進攻球員傷左 今晚點算

全隊打一個lo celso

荷蘭大鑊了 鋒線冇晒人

魔佬呢次真係攞正牌泊大巴

仲有lucas moura

mouramouramolamola

成個盃打唔成就得

上年靠佢入決賽
但上年佢身邊有簡尼 太陽
今年......

當年喺曼又係咁 踢撚傷晒啲人 真係唔知佢教乜春

死熱狗 抵死

當年係曼都係踢左一排先開始傷, 今次佢接手幾個月

魔佬垃撚圾

仲歐國盃
踢鬼到咩，歐洲做晒疫區啦

搬左主場全隊傷哂

入左鏝城波值回身價

決賽唔擺佢係正選真係on9

波

波子係咁上下

冇Kane+son算
又冇一件

靠Ryan Babel carry

仲有韋拿老母、迪莊